想quit u reju 求意見

20dse考柒左 拎廿頭分
宜家嗰度讀暫時跟得幾好
但係擔心出路冇咁好
應該繼續讀埋佢之後本地/去外國報master
定係quit u retake數+econ

利申 入左u但係非三大

Quit retake 會大動力過你grad讀master

reju 想入乜